# AllmaGen test example

### Реализованы функции:
- Построение графиков CTR, EvPM c возможностью изменения тайминга и возможностью изменения набора событий для EvPM.
- Отображение агрегационных таблиц с возможностью выбора типа события для EvPM
- Возможность импорта данных(загрузка файлов с входными данными на сервер)


